「正視聽」527唔好去港島

立法會已經唔屬於香港人

2019年送中條例係中共港共仲有顧忌先終止

2020連國安法都出埋 你覺得佢地仲會理香港人？

你當日可以阻止 第二日 第三日 都無可能持續落去

再講獻世派要立法可以去其他地方做

佢地選主席已經「搲」爛塊面唔使再做戲

你可能覺得我叫人唔好出黎

咁你就錯

我只係叫你唔好去難走難打易被捕嘅港島

而係九龍

可能你覺得九龍同港島一樣

但我會覺得九龍容易集人 容易走人

尖咀到美孚/樂富任你走

只要不陣地戰 互相幫助 睇住手足一定比港島好

可能你話九龍阻止唔到立法會

但係實際上你港島金鐘都入唔到

依加最重要係向國際展示反抗意志

只要我地有抗爭行為 不需介懷地方 國際會知道

根本唔需要送羊入虎口

保存生命 才能長期抗爭

最後祝港人有自由意志 清楚真正目標

「中共攬炒，港人迎戰」

我係「反港島派」

方法有好多種 唔一定要去港島既

我地有區議會

有立法會議員

佢地可以向國際代港人發聲

或者認可一啲組織/人

唔係要垃圾何俊仁果種垃圾聲音

定玩18區同步起義?

九龍 各區任你做
最緊要有反抗行動同意志
地方唔重要

玩咩都無所謂

最緊要參考上年

唔好重蹈覆轍

港島自古以來都屬於外國，所以港島

香港由古至今
都屬於香港人
邊一到做都係香港

推，入立會唔可行

樓主好唔鐘意港島

行申一樣

利

屋企張床同埋Twitter戰線要人！
天黑啦，番屋企訓覺啦
人冇事先可以做到世界冠軍

想將香港人今日團結反抗國安法嘅訊息傳遍國際？
Twitter 國際戰線需要你
We Want You！

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

入嚟一齊做任務，推任務，整圖

建國 獨立都要有命

大西北唔鍾意港島

527 係工作日，點睇都去港島啦

九龍都又可以搞到人哋去唔到港島
又可以迫人罷工

推

推，不可固步自封

其實有冇唸過啲保皇派議員可以病咗返唔到工

唔好次次做同一樣野

泛民議員係時間勇武一日，盡你哋最大能力阻止二讀

最緊要快d決定 我邊撚到都一定出

以前行港島因為立法會同政總喺嗰度
咁依家國安法都唔係立會攪
而且港島又重防
真係冇必要堅持喺港島行

玩人鏈抗議

認同，一定安全過今日好多
咁多人返工
你話去到夜晚就另計啦

港島真係不了

港島難 立法會更難

但係呢個post好似主要請搞垃圾會又難又無意義

講

人地立會開會，你去對面海

地方係死既 人係生既
Be water

根本港島已經玩爛

你阻止到幾多次

立法會已經唔係香港人既

既然阻止唔到又要反抗

點解仲要去送羊入虎口 唔去九龍/分區

立法會開會個地點
同你示威個地點有咩關係 點解要咁堅持港島
立法會個戰場係比班最尊貴嘅販民議員
而香港人嘅戰場可以係任何地方

無錯

Push

push

到時有警嫂喺垃會門口點圍

遠水不能救近火
咪睇下班飯民係議會入面做到啲咩囉
唔洗下下都出呀

燒咗佢

推
玩左咁多個月，住九龍新界去港島真係要勇氣
難玩又難走

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

因為你係9龍係無撚意思！正如人地攻緊中大，你去又一城開花咁，地點錯撚哂！
送羊入虎口 ？又送頭論？民不畏死，奈何以死懼之。
利申：港島返工

現代黃巾之亂

你覺得無意思就無意思？

咁之前開花都無意思啦

不如次次都去港島？

其實係，只係風險高d

但問題你去第二區開花阻唔到二讀，你唔係直接對準目標，聲東好難擊西喎。

送頭島

次次都封隧道封轉車站封黨鐵

次次都要去港島

無野好講

港島好睇 D 。

你係咪on9，之前開花係有目的，黎明開花係想全港性交通停滯，開花係為左分散狗力。
你9龍開花，我冷處理你得唔得？然後全部狗留守港島，開會通過？

有目標性，必須要去，完
正如你想攻中聯辦，你都唔會去深水圳遊行咁on9

對於國安法來講國歌法真係好少事
保留實力

去九龍啦

其實你唔會真係覺得去到港島就可以阻到佢通過掛？

我想講之前五區開花關分散狗力咩事

你去就一定阻止到？依加獻世派做到出哂面 就算轉場佢都要通過

我去九龍班狗唔阻止 對我地做野有咩影響？咁咪仲好

想裝修又得 想唱歌又得 想人鏈又得

推爆

Pish

真

利申 今日發完夢好撚攰 真心唔想去港島
學8.5幾區大開花得唔得

我每日都開

527好似係國歌法

同意

我唔buy講句港島情意結，就抹殺曬港島嘅價值
亦唔buy一句九龍交通方便，就咩活動都九龍搞
應該就每一次嘅情況同目標去單獨分析

就27號黎睇，希望樓主可以理性辯論
細心觀察同比較利弊

1.平日一定係港島，人多、集中
收工時間更多人加入（唔好旨意人人罷工）
同埋我估樓主唔係港島返工
好多公司見到勢色唔對，會叫員工提早放工
變相立即多左人出黎

2.地圖上九龍係容易走
但同時狗車四方八面、包括過海增援亦極容易
港島淨係守中聯辦、禮賓府、政總
再加有多個商場可以隨時和你sing、轉場容易
多多少少都分散左d警力

但主場九龍的話，狗目標只有一個
就係全部警力出動打9你班示威者
（而大少少嘅商場就只有海港城）
換言之call九龍集合，你面對緊嘅係全港警力

除非你話九龍港島兩邊開花
但明顯唔會兩邊都夠人、或者一樣咁多人
而狗狗一定集中處理港島先

3.九龍根本無我地嘅目標
唯一一次明確d嘅係救poly
咁嘅結果就係d人迷失方向
大家唔知企響度做乜、或者唔知行去邊
either太集中或者太散

4.最壞情況要搵地方躲避嘅話
港島由東到西都多橫街窄巷、樓上鋪可以縮入去
但尖沙咀呢？文化中心、科學館、星光大道、酒店
要行幾耐先到旺角、先有返「街頭」嘅感覺

去睇樓好過

如果決定去
一定要多人
同埋一定要準時

溫馨提示
唔好再濫用「正視聽」呢幾個字
太多呢d post，有人係真心覺得混亂

討論係ok的，但個人建議
樓主有心27號搞九龍嘅，麻煩自己做搞手
或者親自去說服搞手

成年喇
我覺得連阿婆都識自己決定幾時去邊度

bump

但開花阻唔到立法會，對唔準目標.

第2點我唔認同，如果你係前就知佢地唔係守，係追係包，然後九龍打過咁多次我唔知點解你個結論係咁

第3點：如果你地目標係立法會我可以講無可能，如果係想表遲反抗聲邊到都做到

第4點如果係咁港島就唔會係被捕人數最多嘅地方，九龍你尖咁到mk mk去美孚/樂富生機仲高

為個行動都係睇目的為主，開花又好，陣地又好，流水集會又好，機場集會又好，527目的好明顯，就係想阻止通過，所以最有目標就係去港島阻開花。但樓主如果係想9龍阻通過，就應該去保皇黨屋企開花，而唔係9行9企係到開花

你港島邊到開鋪呀

其實我唔介意去港島

但係去到最後可能都係阻住唔到

又多人被捕

最後既價值都係國際新聞一單

我既目的只係比國際睇我有反抗決心 建國獨立決心

同自由意志